追擊Ig shop ( miffi.i ) 聲稱黃店但幫襯藍店態度又閪、衛生差、無牌經營、不合理收費兼蛋糕劣質

由於一次過整合晒所有嘢，會超出po文上限3千幾字，所以今個post只係補充返上個post冇嘅嘢
上個post:

店主個人ig:_miffyching_
店主圖:
bakery界明將作品圖: (多謝一眾巴打幫手cap

請店主回應
1.到底店主有冇交足稅?
2.係咪真係住工廈，有人話見到你有張床
3.到底點解要用個人戶口作商業用途?
4.點解話自己係黃，但俾人踢爆人哋遊行個陣，你就去咗旅行?
5.有人話你親口認過，你冇讀過咩甜品課程，尻整咪得反正點都有人買。係咪真有其事?
6.點解道歉要較Private?同埋唔回應埋其他?

7.你承諾會有嘅改善，會包括啲咩?

入正題，點解要追擊佢?
1.衛生問題
環境圖補充

有人爆料，話店主個studio啲嘢亂到癲，買家就訂左一個叫特別啲啲嘅味，上到去整店主都係求期喺個架嘅底到攞枝鋪哂塵嘅添加劑出黎。 嘩屌我買你啲嘢食，會唔會有材料係跌過落地下㗎

再有人爆料，有事主去咗店主到整蛋糕。店主識叫事主整蛋糕個陣，唔好用手機，萬一用咗手機就一定要消毒先。點知店主就一邊玩手機一邊整蛋糕，屌你明知污糟都繼續咁做，想加料?咁事主就講下笑咁同店主講，咁你又做咩玩手機。點知店主串撚到同事主講 「我點同呢」 店主麻煩解釋下到底係你對手天生自帶消毒功能，定你部手機可以做到絕對乾淨?

2.不合理收費
1.買個蛋糕想喺上面寫個名+HBD要收$20。可能你會話平時出面大型餅店都會收費，我係咪針對店主。出面係講梗牌連筆都係$10，佢只係寫就$20。可能你又會話戅鳩拎小店同埋大型連鎖店嚟比。問心係呢件事上面，可以差幾遠?

2.下圖所講嘅「豬$85」其實係講梗連豬朱古力牌，原來之前嗰啲朱古力牌係真係食得嗰種，而家就變咗小學生剪紙過膠扮朱古力牌。 你老母唔撚食得嘅朱古力牌，同埋只係上網print完剪出嚟過膠都收人$85?

3.有買家想加多塊連狗朱古力牌話要收$80 。即係同樣都係上網print完剪出嚟過膠，點解連豬就$85，連狗就$80?
4.就你交收地點都要畀錢?大家睇圖會發現店主畀咗幾個地點人交收，但只有葵芳站係免費，之後店主就話葵芳站full咗，要人去其他要加錢嘅地方交收。即係如果你想個日交收，但又搶唔到位就要硬食$20車費，仲要加完錢都未必係就自己腳。
呢啲都算，屌你老母臭閪店主，乜撚嘢叫葵芳站full咗?係咪個日喺葵芳站出現嘅人都係你嘅客，而且逼爆咗葵芳站?咁樣逼人畀車費，你真係好嘢

5.有事主話畀成6-700蚊上個半鐘堂，但8-9個字就整完蛋糕，仲要一邊所謂教整蛋糕，一邊又做其他蛋糕。專登開班耐啲就係俾你收多啲錢同做嘢?
6.選擇喺工作室攞蛋糕遲到都要罰$20，如果更遲有可能唔俾蛋糕。大佬揀係工作室交收都要約時間?你話約時間係想確保有人先可以交收都叫合理，但正常唔係應該講明邊啲時間可以上嚟，邊啲時間唔可以上嚟咩，咁我做乜揀工作室交收。仲有呀人遲就罰$20，你遲就叫人耐心等待?

3.大話連篇
1.店主話廿分鐘以上冇通知就自動取消，但根本人地遲一分鐘已經屌鳩人話要取消，同埋遲十五分鐘加埋一堆道歉，佢都屌柒你＋取消。咁你做咩講遲20分鐘就自動取消，直接講遲到就取消喇
2.店主你話你會唔打招呼就咁開閂門交收嘅原因，係因為有啲客唔戴口罩，你唔想同佢哋有太多接觸。但有人見過你明明屌啲客話佢哋唔戴口罩就唔做人生意喎，而家又做返喇?唔係好有原則㗎咩?
3.你話你會bang門，係因為鐵閘拉得比較大聲。但又有人話你第一次拎蛋糕俾佢個陣，道門係可以正常咁閂。只係之後買家發現你畀錯蛋糕要求更換，到你第二次閂門就係bang。到底係鐵閘比其他門閂得大聲，定你故意拉到咁大聲呀

4.店主另一IG自稱會俾人最方便嘅購買方法，有幾方便睇過
冇得面交，wts/line又唔用得，淨係可以入完數係ig到講，然後郵寄。屌乜選擇都冇，仲話最方便

4.沒有真正的牌照
佢個牌照只係分享牌照，而牌照係屬於We Make Sweet，店主只係每個月畀錢就可以借人個牌照，但申請牌照嘅工場係喺屯門。而店主開班教人整蛋糕嘅地址係葵芳，如果唔係返申請牌照個工場個到整蛋糕係犯法
同埋有人指出，大把客見過佢一路教班一路整餅，即係佢整同教班都係喺葵芳到整
地址:葵芳大連排道144號金豐工業大廈二座13樓Q室
source:

5.雙重標準
由第6開始補充:仆街原來仲有好多店主遲到例子，有另一個買家試過店主等成一個鐘，又係對唔住都無句，一啲悔意都冇
7.今次個買家直頭早到15分鐘，約6:45交收，點知店主遲到15分鐘
8.又有買家指交收當日店主遲到左20分鐘
9.今次個買家見店主成日屌人遲到，所以交收個日早到咗5分鐘，影定埋張相，費事店主屈買家遲到。點知店主就好似遲左10-15分鐘，而且仲有一班人都係等梗店主
10.有事主話曾經上過堂，事主準時上到去。但店主竟然話要執studio，事主等咗店主15分鐘啊屌。第一個post店主就同遲到客講，其實佢唔會預人會遲到，我諗事主都唔會預你遲上堂㗎喎。
我真係唔撚明，你公審人嘅嘢你自己做齊晒，點解你可以理直氣壯咁公審人。

喂店主人哋遲到你就識屌人，係咪唔識睇字，你自己遲到唔回應下?同埋真係咁有原則嘅話，你都突破晒自己啲原則，對住你呢啲可以超越自己嘅人，真係要畀個讚

case 2:買家原本訂個陣係想要個冰袋，但之後唔想要個冰袋，而且又係未畀錢做最後confirm。
結果店主又係就咁畀條條款嚟話改單要加錢，之後買家又真係畀咗錢 點知最好笑係店主交收個陣遲到喎，但店主冇畀返遲到錢買家。唔係好鐘意講條款咩?而家人哋就要收錢，自己就當冇件事?

case 3:店主係可以畀人喺佢工作室到交收，自己就戴晒頭盔，話自己唔係24小時喺鋪，如果遲到就叫人耐心等待。自己遲就識叫人耐心等待，人哋遲就畀你公審都幾撚好笑

case 4:店主話希望大家落單個陣禮貌啲喎，自己就識要求人禮貌，而你自己呢?將心比己喇

6.態度十分差
case 13:有買家話佢準時去到太子站交收，已經冇遲到。但店主仍然用閪態度咁問買家電話號碼，跟住就咁扔個蛋糕比買家就算。多謝byebye都無句呀陰公

case 14:有買家就訂左個蛋糕加生日牌同蠟燭，點知買家拎完先發現，原來最初要求嘅嘢咩都無淨係得個蛋糕。之後買家就wts店主，店主就淨係識話退錢，而家你退錢係應份，唔好當退錢就補償咗個客，道歉都冇句。
原來買家之後再有幫襯多次店主，而今次買家就去返上次交收個地點(舊工作室)。點知原來店主轉咗新地址但冇講。之後仲要買家轉去mtr面交，即係咁店主你轉地址都唔講聲，但你又畀人喺你工作室到交收咁好笑嘅，當然又係道歉都冇呢啲基本嘢喇

case 15:有一個幫襯過佢3次嘅買家，表示店主每次都冇講多謝，當人買你嘢係老馮

case 16(題外話):店主原來係中三quit個年已經咁閪，關心佢去咗邊都要俾店主話

同場加映店主點樣馬虎了事
呢個都有case 2呀屌:有買家買完發現，原來啲生果已經變曬色，已經好聲好氣DM店主，點知店主話口味人人唔同喎。生果變色關口味事?即係你expect有人鍾意食變色生果?而今次俾你撞到個唔鍾意食變色生果嘅客?
case 3:有買家話加左錢要啲特別味同要個牌，點知店主全部唔記得，今次收撚埋錢都唔記得，出貨前唔使check?又講到會mark單要改又要收錢又叫人睇清楚先好落單，點知我做晒齊你叫嘅嘢又點，你咪又係畀錯嘢。
case 4:又係有事主指出，店主做做下蛋糕先話唔記得左加我要求個隻味，點做嘢㗎
case 5:買家話寄咗個figure俾店主，想放係個蛋糕入面，點知店主整爛咗啲配件都冇講聲

各位齊齊1823 食環, 稅局, 甚至狗, 咁多打蛋機想打死人
葵芳大連排道144號金豐工業大廈二座13樓Q室

不過最緊要都係同HSBC, BOC Report佢個帳戶不正常用途先
個人戶口一日幾十個transaction? 咁多人同時report我係銀行就即時封左你戶口先
費事又比人話協助洗錢又要賠幾十億
筆錢就冇一頭半個月都攞唔到啦, 希望你夠錢交租啦
銀行做野好慢, 但對依啲野就好快, 依家打哂電話去HSBC, BOC Report 可能聽朝銀行開門前佢個account都封左

想幫襯其他黃店可參考:

好西

一個POST討論已經好夠啦，而家開幾十個想批鬥埋黃圈呀？

因為證據越嚟越多，而家更係有可能佢係扮黃呃手足錢。
佢曾經用過告急嚟叫人去幫襯，但發現原來佢call車送貨係用gogovan，而且加連豬/狗朱古力牌要收成$80。仲要唔係真朱古力牌，只係上網print出嚟再過膠

賣垃圾俾d手足都叫黃

仲有個提子發泡膠機$298

唔好拉嚟講
而家針對佢間嘢
黃店唔等於可以整層俾客食
黃店做唔好再一樣要改善

6. 製作求其
蛋糕地震 求撚其擺

同場加映 300蚊發泡膠提子塔

收撚皮 唔撚識字？
邊撚到講要批鬥黃圈 淨係屌鳩呢間閪店only
你係閪婆d打手定係閪婆本人？

月尾原本想搵佢訂蛋糕
仲訂唔訂好

條路自己揀 仆街唔好喊
睇完呢個post 都仲要諗？ 唔怪得條閪婆咁多生意
香港人真係能屈能伸

你睇完啲post都仲訂嘅話鐘意啦
只後黃店都有好多選擇
其實你點解想訂佢

(整合)呢一個IG賣蛋糕 Miff.i

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕3 ！！！

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

仲有要問下佢 點解仲用gogovan同中銀
係咪訓咗11個月？

因為屋企人中意食芒果，話想試佢個芒果
我睇其他黃店先 thx

啲野難食 態度差 衛生差 鍾意公審啲客 下下用條款cap水 已經唔係黃唔黃問題！更何況店主用gogovan送貨又用中銀

咁都要問你自己整仲好啦

等其他巴打幫手推介下
有無人可以推介芒果蛋糕俾巴打

自己整就唔好了
唔想全家入廠

閪婆 回應下d指控啦屌 唔係好撚串咩？
之前成日公審人 依家俾人公審返轉頭就扮死狗 渣架

點解佢D蛋糕咁核突又細又貴
態度又咁衰 個樣又咁恐怖
都仲可以咁多生意仲會有回頭客
我諗起佢D作品都唔開胃

整到咁既樣學人拎出黎賣都算
最神奇係竟然有咁多苦主幫襯過

老實講，做整合post每個post嘅留言我都係睇晒。我只可以話係態度上，呢間嘢最好嘅評價，都係話只要唔遲到同玩嘢嘅話，店主都唔會冇啦啦屌你，只係唔會冇啦啦屌你，已經係最好評價。
講完態度講味道，係味道上最好嘅評價，只係話唔差。對得住佢特價嘅價錢，但如果要用原價買就不了
一間嘢講咗3-4個post，最好嘅評價竟然都只係得咁，唔理佢黃/藍，你單純見一間鋪咁樣都唔去幫襯喇

你老母臭閪店主，到底咩叫葵芳站full咗，可以去其他要加車錢嘅地方交收，但就唔可以返葵芳站交收？

呢d 濕鳩19 shop有咩fixed cost啊？ 最多咪交租 工廠區d租又唔係貴 係唔係都告急

新post留名

整啲垃圾出黎都生存到咁耐

香港人真係好撚犀利

我幫襯小念頭訂蛋糕 手寫光復香港時代革命佢直頭free個生日牌比我喇 邊有人print張野收人$85咁痴線架？

唔告急邊有傻鳩會買佢d柒餅

不合理收數仲有無影到入數錢要加$20蚊
仲有自稱黃但又用中銀 gogovan
仲有佢有整甲 但切野整野食又唔帶手套

黃唔係大哂 唔好因為佢係黃而失去思考同判斷能力
依家係因為佢間鋪有問題 所以先會拎出黎講

應該話如果佢唔係亂咁屌左+ig公審咁多人 邊度會有人跳出嚟講佢

唔拿係呢個下哇?。。。。。。。。。。

屌啱啱追完好似真係
提子一大袋30蚊 藍莓幾粒計盡你10蚊
車厘子幾粒計盡你10蚊
發泡膠玩具舖又10蚊 自己整唔好咩
要買你300蚊提子塔 去街市買個果籃都冇咁嬲
仲要受人氣

係
呢個結果係佢自己咎由自取
佢做得好又點會有咁多人出黎指証

如果你m底中意被人屌 對食野無要求 唔驚肚痛可以考慮一下

小念頭正

好撚惡

呢D仆街ig舖 政治立場拎嚟吸客
一受批評就拎政治立場嚟擋 就話批評嘅人分化
黃到發金都可以當免死金牌
依家講緊質素服務甚至去到客人私隱
根本就唔明黃色經濟圈係做d咩
連愉快嘅購物體驗都帶唔到比同路人
仲大大聲話分化
唔比人comment 連接受意見嘅勇氣都冇
摺埋去唔好出嚟禍害同路人就係對黃圈最大貢獻
出面有更多有質素嘅選擇

啲吾系甘牙睇到我想嘔

追完舊post我知錯喇唔好再屌
有無黃店芒果蛋糕推介下

New post pish

繼續推喇屌

喂屌 飲食業唔比gel甲係基本㗎
頭髮又唔紥起佢
人地提你又覺得自己無錯
唔好搞臭網店個名啦

首先佢唔撚係黃圈
第二我哋就係要推到佢收皮咩

新po嚟？

omg新po?

我之前cap低
Gel甲整蛋糕好唔衛生

條閪婆真係一啲衛生常識都冇
小小嘢就起晒鋼 完全唔覺得自己有錯

真..基本衛生都無

屌你gel甲就帶返手套啦好心 係絲打有gel過甲哪怕唔係成日gel都知gel甲一定會留長D指甲 然後啲塵同污糟野就好容易攝晒喺個指甲邊嗰度 唔係話你洗一洗手就100%乾淨㗎嘛 好心啦整嘢食有返少少衛生常識

話說點解我尋日個母親節蛋糕冇母親節牌

係米唔識字？

你幫佢買咗咩？係咪冇加錢呀

整完個餅又唔係佢食 你試吓要佢食返

唉，有人加錢買生日牌同蠟燭，店主都可以俾漏，而家又漏，睇嚟佢出貨前係真係唔check單

佢淨係check要加幾錢

一陣又話條款冇講明話，出貨前要check單。如果你要求我出單，就視乎情況收20-30%

母親節蛋糕 佢話送嘅 送完即止 唔知係咪送曬所以我冇

可能得2個

西到咁都訂,香港人唔係比屎佢食都應該無問題

我都唔撚明你地,
睇相都唔開胃仲幫襯
啲蛋糕新手整咁撚樣
同我整果D 差唔多

圖一時方便？咁都可以做藉口？
唔係想批鬥 但佢係咪瞓咗十一個月？
平時會唔會貪方便食M記食元氣幫襯優品360？

佢對朋友好關我哋咩事 個問題係佢對客閪 做人雙重標準 連最基本嘅待人接物都唔識

仲有出品咁劣質點解可以仲咁有自信 仲咁市儈下下都要加錢 冇影入數紙要加$20你覺得合唔合理？

仲有最基本嘅衛生常識呢？一路整蛋糕一路玩電話、gel甲、唔帶手套、間鋪有曱甴話正常。如果食到人肚餓咁點？

唔想鬧你 你亦都唔好幫佢講說話啦
同佢係fd咁就快啲叫佢出黎回答一下好過啦
我覺得如果佢係真誠咁道歉 就着各項錯處講出改善建議 或者都仲可以挽留少部份嘅客。

做乜唔放埋佢個閪樣係第一板？
]

前幾個po太撚把對話圖
點止有時態度好閪
貪方便就解釋到用gogovan同支銀
咁其他黃店都應該貪方便收支付寶

我放咗link冇直接放圖

又爆po

太多人爆料喇，今個post只係放新料，都可以整到咁長

你系米吾識字？宜家擺到明批鬥佢個閪女人 關黃圈咩事啊
仆街就要批鬥㗎啦

太多仇口喇

第一次睇到提子發泡膠塔o曬嘴lol 多謝整合

想睇佢 if, 可惜 private 左

推

個樣有啲似飯腳karen

唔知邊到嚟嘅提子，再加發泡膠都夠膽開價差唔多$300

一樣咁閪

佢好似直頭喺所謂嘅工作室度訓
咪即係喺屋企度整囉 根本係零fixed cost

每個人都貪一時方便幫襯藍店 黃色經濟圈唔洗玩落去啦 你幫朋友洗白都諗好d借口 你咁樣講完仲衰撚過唔講 仲有 有誠意道歉就親身回應 佢個篇所謂道歡文

$300 我拎個$300去買日本香印再自己裝飾唔好？

大家留意返，有客出嚟講返。
原來不合理收費個到，連豬/狗嘅朱古力牌，當時收$8x嘅時候係食得嘅朱古力牌。
只係之後變咗做，print出嚟過膠
Sorry

係咪私怨想報仇,

又借鬥黃黎過橋?

唔好講立場
態度 品質 衛生都好差
黃店唔係太曬
唔好因爲黃店要失去理性分析

傳送門
(整合)呢一個IG賣蛋糕 Miff.i

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕3 ！！！

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

建議睇埋上個post，全部資料都可以係店主ig、fb仲有上幾個post留言搵到。絕對唔係私怨

幫襯過一次
好後比左錢佢賺

落單都驚落錯野，佢咁撚多不平等條款
佢間野鬼咁遠又難搵
唔係住果頭自己專登坐車去拎都算
上到去真係好cool就咁比個餅你就刪門
心諗使唔使咁冷冰冰
冇咩服務態度可言

返到去一打開個餅
比我想象中細
比我想象中油
比我想象中淡味
個字牌寫字又核突
呢間野平時真係唔會幫襯

而家都多左其他蛋糕鋪選擇
都幫襯過
完全唔後悔 店主又nice又好食

睇完咁多個post都真係覺得呢間閪鋪執柒左佢算

佢話要問佢先，佢先會比你

申利：星期六拎蛋糕，好彩女朋友同我double check，唔係就冇問佢拎返

我屌 咁鬼祟

但係價錢都係一樣？

最撚唔鋸係收費不合理
寫個字加個環$20
車費都比埋佢 明明d地點全部就哂佢 都係佢開地點
冰袋又要加錢
佢所謂既"改單"又要加
你咁L等錢洗就轉行啦

俾錢買難受

暫時未知，未有人講，所以澄清返先

總之咩都要加錢！

有人爆料話條閪婆讀到中三冇讀
除左拎黃店光環去水人俾錢仲可以轉行做咩

好麻煩晒巴打

有冇黃嘅蛋糕譜推介

冇咩學識
整蛋糕又垃圾
就收斂d啦
都唔知憑乜野閪到咁

容許我引用上個post 有人問我哋點解要做呢間舖
我想講返清楚 我相信絕大部份嘅苦主原本同佢都係冇仇冇怨
不過我哋唔忍心見到有人借黃店呢個名favour自己嘅個人利益
相信呢位巴打都係支持黃色經濟圈嘅
咁更加就要做返好黃色經濟圈
只有每間黃店自己自律呢個經濟圈先可以繼續做落去

我哋亦都唔係冇嘢搵嘢嚟搞 故意批鬥
你可以見到幾個po嘅論據都係建基於evidence

所以佢請佢老竇食

Pish

Push

冇學歷
冇一技之長
冇樣冇身材
如果執柒咗間垃圾店
都唔知之後有咩可以做

諗起都興奮

樓主好犀利 整合左咁多野

有無人1823投訴佢？
我想問有無template 咁可以大家一齊告9佢

等緊佢public番ig啊

有啲指控又唔清楚有啲又不敢苟同即係點啊
話佢對話閪又亂加錢又遲到工作室又亂個啲上面都有哂對話同圖
而且佢對朋友點樣關唔關我地事啊 宜家又唔係同佢做朋友 做生意咋都要比佢閪 定係你覺得啲客唔係佢朋友 所以可以盡情閪啲客唔緊要啊

佢個ig bio del哂啲嘢 係咪就摺啦

係就快啦屌
不過摺咗可能又開過第二間

再開再狙擊
佢照舊用自己個名嘅銀行户口都會知係佢嚟
一係改名囉柒頭

擺一大堆藍莓落個餅到都叫蛋糕?

如果你識店主，麻煩你叫佢對客咪撚甘閪喇。
有啲人查詢下又係度話人煩。
仲要出story屌9人個下真係極冇品。
佢又唔係咩蛋糕大師
做生意之前學下禮貌先。

唔梗要，我哋幫佢貼返，好彩之前有巴打cap低
咁快del，係咪身有屎呀

太好了

係收皮就快啦閪婆
做雞都冇你份

如果冇做虧心事做咩del晒d野啊

牌照號碼又冇咗 落單電話又冇咗
好想瘋狂有禮貌咁落單

麻煩落單時比啲禮貌！

最鐘意嘅落單須知同埋gel甲縮時都無埋啦

用返上面巴打畀嘅圖，之前唔係大大聲話搓餅個陣有帶手套咩，做咩而家又del呀
店主做咩今次唔出嚟屌

點都好

我唔會好似樓主咁，叫人CALL食環同稅局去搞9黃店囉

搓餅有帶？摸個蛋糕無帶啊嘛

Relive. studio
Saraton Patisserie

如果佢冇做錯，冇人會去搞店主，而家係黃店就大晒，有錯都可以無視？同埋而家佢係咪黃店都係一個問題，唔係話佢唔夠黃，而係咪真黃問題

唔係應該點？叫佢下次屌9人，唔好咁串？

黃乜撚野，呢d擺到明呃錢

黃？ 邊忽呀 睇過

搓還搓 摸還摸 兩回事黎既

Ching
Saraton抄法國師傅喎
抄到一9樣其實算唔算侵犯知識版權

未瞓醒
先唔講態度 佢啲蛋糕真係難整到要俾幾百蚊？

由個外殼到內餡都係一樣
可能會話參考？

貪方便用中銀同gogovan
咁以後大家都可以貪方便食藍店 中資
之後繼續話黃

叫佢捐錢出黎 或者退錢比苦主先啦
睇圖 4百幾5百蚊一個垃圾蛋糕仲要狂收人附加費

見佢咩都要加錢就知講到錢佢采你都on9

其實點解we make sweet可以同咁多ig shop合作？可以分享個牌照咁多次？

上面篇source有講到，係唔得嘅，但食環查到都唔撚捉，點吹得佢哋脹

加$50代你捐612

Ig扮黃搵食係基本慘得過一班白痴以為真係同路人比錢人使

大把黃店係認真做生意

參考定抄考
至弊好多香港人對呢方面無乜概念
「好食咪得囉」

啲人就會話，咁你一個海綿蛋糕個食譜，都有10幾廿個人用啦，唔通又叫抄～

真係好難定義咩叫「抄襲」
唯有消費者自己揀要唔要尊重知識產權

我覺得啲基本嘅components就唔叫抄
但如果成舊嘢嘅組合由內到外都一樣
連味都唔改下
我就會當佢係抄

同意，望下佢介紹，真係由內到外都一樣做法咁

自推

輕輕一推

屌 成段吾系甘牙

店主用「你系米吾識字」，嚟問人識唔識字，真係笑撚死

淨係睇佢d 5P字都想block柒佢點解會有人幫襯

要建立有質素嘅而持久嘅黃圈
依啲鋪頭同閪店主bam得啦

慎入啦咁樣衰

大把高質蛋糕黃店唔揀
揀呢間既人係咪腦裝屎
幫襯開一間直頭法國藍帶學成返嚟既夠黃又好食

holam bakery都好吸引

pish

有新po未啊佢，public未啊

佢啲蛋糕 睇一次笑一次

而家先月中，月尾應該出返嚟

有冇人係有follow緊佢ig
佢而家仲有冇出post

想知

點解咁多人ig 買野食

自推 唔可以畀佢停

頂佢潛晒水冇出po了
bio又del晒資料
不過可能過多一排佢又出返嚟

幾時public好想睇下啲作品

樓主提供哂詳細資料同指指控
但呢度依然會有班人話你鬥黃

屌 以前以為佢黃店 黎緊仲6月頭買撚左佢蛋糕（好早訂個陣）
而家先追到post
而家佢whatapp又唔覆 可以點

好明顯呢啲人係為咗搵錢而扮黃啦
而家踢爆佢 大家唔好再幫襯佢
消費既係我地 揀返啲真黃店黎消費
態度都唔會咁差

仲未public 返？？

你屌佢做得差我贊成 但咁你就咪用黃藍做標題啦 又話唔理黃藍 老實講姐係標題黨

唔好意思，我諗你有少少搞錯。
標題所講嘅黃藍，係指佢自稱黃店，但貪方便繼續幫襯藍店。佢自稱黃店，同幫襯藍店係事實，不過理由係咪貪方便就未證實，只係佢朋友講。呢到係追擊佢嘅其中一個原因，因為佢有可能係扮黃，唔係鬥黃，澄清返先。

而我係回覆所講嘅唔理黃藍，只係回覆返上面個留言（訂唔訂蛋糕）單純想表達，大部人見到店主ig po個啲相，都唔會想去幫襯。就算係黃都好，都好難有人會幫襯。只係單純係呢個case入面，我當佢黃又好藍又好，都唔會去幫襯。
希望你明白

大撚把呢啲人

只要開個新ig又可以restart

佢收咗你錢但係唔覆機？

啲蛋糕轉個名你都唔會唔認得啦

係啊 屌佢老母

你打去嘛。雖然店主話唔準打最憎人打

店主繼續潛水，不過ig followers跌到11.2k

你攞到蛋糕未啊

睇下佢幾時上水

等咗佢public返好耐日日mon住

到底潛左去邊

突發 上返水

有新po

閪婆出咗新po！！
有冇人cap上嚟

IG蛋糕店 miff 想扮冇事復出

又唔俾人留言

仆街想扮冇嘢賣啲垃圾蛋糕
係做生意就public啦

唉都一個月喇，冇客都唔改善下
個蛋糕正面都係咁，直接有條線係到，好心影都搵個靚位影喇

連comment都唔俾

側邊都地震咁
不過佢叫咗你完美主義者咁高要求唔好買啦

可能呢個就係佢嘅全力想要多啲都冇
咁佢嘅客源咪剩係得仲有follow佢嘅人
準備執笠吧啦

屌佢老味好心賣蛋糕就唔好搞到賣二手野咁
咁嘅質素都可以教人整

屌整到咁明顯都叫小瑕疵，係咪要冇咗忽先叫大瑕疵

嚟拎做宣傳圖都咁，可想而知上堂個陣hea住做，個蛋糕係幾不堪入目
唔知佢班小圈子會唔會大大力支持佢呢

條八婆想父親節又撈一筆
大家繼續追擊

P牌推唔郁

食環無做野？

自推，推到條友唔再出嚟害人

佢又跌咗followers
11.2k->11.1k

屌又放相試水溫
八婆

cap上嚟睇睇

無咗完美主義者慎買嗰句

冇辦法盡量做一模一樣
睇得出佢而家每次出po都戴晒頭盔先 笑死人
之前唔係好撚串嘅咩

知你有mon po

冇人想食黑店

日日幫你睇下有無地震
餅底就嚟唔見咗

推
等多d人知道間黑店

岩岩cap
想比說話人聽叫人唔好鬥黃
證明佢根本冇反省過

屌 其實大多數人係批評緊佢啲蛋糕同埋待客之道
同個啲一話龍門難食就係五毛分化撚一鳩樣

黑店